fyp完成唔到個target會點

it fyp 要整個人工智能cam識認人樣
做左好耐只係做到個cam識影相
其他野仲未有進展 卡哂係d code到
個人工智能program係上網搵 但點知係錯既 debug de左兩日都唔掂
仲有幾日就要交report 完成唔到會點 有無過來人分享下
好大壓力

有無人試過到demo個日都無野show出黎

淘寶有人幫人寫code您上去搵下 有朋友都係買個code返嚟交

有無人試過講點解完成唔到都過到關
it project真係好惡頂 唔係hardware壞就software run唔到
做左成日都無output 好似無做過野咁

我記得果時都係睇DEMO
無睇過SOURCE CODE
DEMO 好好睇睇就得

F

大撚把api都做唔到？ 無心機做就無心機做啦

個CAM係咪要自己上淘寶買埋板自己寫埋CODE撻著佢
係既話FYP揀個咁既TOPIC真係玩死自己

我boss一定睇code 佢最鐘意睇人點做
你個陣係咪final present 未完成就咁去pre?

會pyf

無撚錯 就係咁
但個個topic都係差唔到 要硬食

我記得都唔係100%
雖然都叫用到

fyy 得唔得

我認我懶

無得call Lib？
face reg 求其call個 dlib 都做到

老老實實,淨係玩塊板點拎番個OUTPUT都有排你玩
仲要呢D板好多時都唔係open source無咩code可以俾你參考
更加唔好講話有API俾你用

其實無限制 上網搵都大把野抄
但我老細限死哂要我用指定既程式語言同硬件

同路人wo巴打
我個cam影完相顯示出黎都整左成個月

Face Reg果part真係唔算好難
但塊板衰起上黎乜都無分分做encoding decoding都要自己做
利申:當年FYP都係中伏玩過果D板

咁最後點? final present前完成到?

我建議你買定個果籃搵Professor算
玩到hardware真係會掂到極底層
唔係咁易架葉師傅
又或者你走去洗個大錢買個end product有API用

無啦 人地比成年時間你做
你有無定期去搵你個supervisior
無嘅話神仙都幫你唔到

target有分大target 同 小target
report多d講你完成到嘅target 點樣完成
同埋點解完成唔到大target
遇到咩問題
有咩改善方案

緊係做唔哂
你DEMO有野俾人睇呃得下人就OK

巴打多謝你既建議
其實keep住都有搵佢
但最近趕工成個月都無見過佢

咁你present有無比人插做唔到個target

緊係唔好比人知你做唔完啦，醒水啦自己

如果條題目係掃把出
其實大多數都做到

如果條題目係你自己諗
正常你起碼要搵到足夠嘅 literature先得
夠literature唔會做唔到

所以呢個moment你都做唔到
就等賣屎忽比掃把

試下用open framework 加c++做
我試過做小型face filter

你咪講下個project難係邊有啲咩技術囉
反正你做既野堆professors 分分鐘都唔係好熟
當年我個topic係要做個video conference 既app類似Skype 咁
但係要係淘寶買板唔用手機整
video streaming都要自己寫

叫完春 繼續開工了
多謝咁多位巴打意見

唔好揀啲咁偏嘅board用嘛
正路rpi + ms Azure face API 已經做到基本application
如果你係做thesis要自己砌learning model嘅話...

我自己份fyp都爛尾
demo有啲位靠hardcode過骨

無得用rpi
老闆指定左用邊隻

咁你final present係咪講到好似做完咁

IT FYP做唔到target在此
最尾唔知係放我一馬定點
都拎到B
我demo果日完全無野比到人睇
我剩係將我個半制成品係咁吹
再好老實咁講我有小部份係做唔到
但係做唔到果part其實先係核心
我將成功做到果小小野係咁吹
最尾寫靚仔份report就聽天由命

努力左正常都會放人一馬

但係出去生唔生存到, 就要自己諗啦

睇黎我都係吹我點開到個CAM同影到相
真係想死

無錯
FYP 就好似出去做野咁 老闆比個PROJECT你做
無人教你無人幫你 老闆只係想要結果
你中間有幾努力但無結果跟本就無人想知
做唔到個TARGET就係咁先

你都嘔到相出黎
求其寫多個APP可以自動掟個JPG/PNG
落個model再加番個框落張JPG都做完啦

以前中期present 有group 人乜都無野睇咁濟，個呀sir 當面全班面怒插佢地
跟住佢地講到自己用access做db ，個呀sir嬲多2錢重屌多獲

debug左兩日，真係搞笑

我個project剩係砌hardware已經用左成個月，software我由零開始寫埋UI，成個bioprinting control system用左半年啊，唔係想做就認啦，fyp都臨尾衝起

之後demo一定hi hi

咩U?

poly

唔緊要啦
你仲有一年時間做

fyp 鳩call lib 一星期做撚完
利申：有hardware

只想grad

都係p大
fyp本來要做deep learn
最後淨係做到machine learn
pass左

不過fyp有時都講運既
識人3個星期寫左個ios app做detection A左
係睇你點樣present件野出黎姐

有心做既，頂多懶到聖誕後就要開始做